連仔，我比你永ban嘅fd，會員編號 #44035，睇左你段回覆，有啲嘢想同你講。

連仔，我個fd一個月前唔覺意貼左張av露點圖，比你永ban左，佢會員編號係 #44035，其實佢唔小心upload錯相架，你話會判斷是否故意，佢真係冇心架，點解你問都唔問就永ban佢？

你又話會睇過往帳號記錄，佢好好人架，我記得佢開過一個po係喺小巴執到手機，問有冇巴絲跌左手機，最後仲專登攞返比人，佢一時錯手upload錯相姐，你咁公平公正，可唔可以比返個ac佢？

推

吾好得罪樓主，建議連仔擺返和頭酒

G持

佢都係初犯，點解你永ban咁冇情講先？

44035係邊個？

你唔好jer住曬wo
而家我哋連仔鍾意ban邊個就ban邊個
肯del咗個po咪俾面你囉
再嘈ban撚埋你呀啦

我個fd，我唔記得佢username係咩啦，佢成日改名，淨係記得佢number。

佢依家話佢想要返個公平姐，人地貼露點圖可以del po禁言處理，點解佢要永ban架？

呢個係獨裁討論區嚟，完全無情講架

傷心總是難免的

建議樓主去搵acg圖區之類貼完管理員都唔會ban只刪圖或者佢地自刪link

算啦巴打, 你再講落去分分鐘會俾人bam

有個連登account就要好好珍惜
出名會員同唔出名會員, 權利係有唔同
大家當睇唔到咪算囉, 上嚟求開心啫

偏袒到岀哂面都仲覺得自己大公無私

屌真係解bam咗

所有會員生來平等 但有些會員比其他會員更平等

樓主可唔可以救多幾個
唔爭在救埋眼帶巴同青山巴

樓主可唔可以解放轟焦冷冷

連仔佛心

Pish

癲到, 咁都追到live

大家一齊出去開post
解救所有無辜被ban嘅ching

樓主